# README #

Kako pokrenuti aplikaciju? 
	pozicionirati se u folder dist i pokrenuti GenerateCertificate.jar 
	(NE POKRETATI GenerateCertificate.jnlp)

Kredencijali za logovanje u aplikaciju:

	administrator:
		user: admin
		pass: admin
	owner:
		user: owner
		pass: owner
	guest:
		user: guest
		pass: guest
		